柒奠係咪完美演繹咗"唔屌唔鬆化”？

仲要做多3年比人屌
屌你老母都係其次

佢係演繹緊「屌極都唔鬆，𨳒極都唔化」。

你邊隻眼見到佢鬆化?

屌你咪繼續屌
身體繼續照run